今日兩單打人，信唔信民賤聯聽日出嚟推反蒙面法

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

今日譚惠珠隻妖婦已經講緊喇

信
真革命就真係成功爭取

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

唔係三單咩

大波嬅又出黎講有研究

中

啲泛民立法會議員由7月開始好似唔見晒人,呢幾個月剩係記得一句:施你條命

美國有幾個州立左"反人面辨識法",歐洲有國家(唔知有冇記錯)立法禁cashless store/shop,啲立法會議員點解唔攞呢啲野去做野?唔研究下人地點立法?點用呢啲"外國先例"去迫政府?要你地上前線的確有啲強你地所難,但點解咁多巴絲拆埋燈柱兼驗屍咁驗,啲立法會議員都唔跟手"做野"?唔通仲要連登幫你地睇埋外國法例,再draft埋一份"香港版"既俾你地?

仲有,沙中線用華為設備,幾個歐洲國家都禁華為設備,點解立法會議員唔:
1) 番舊帳,當年沙中線設備招標之時有冇漏洞
2) 既然有"先例",點解唔迫政府禁華為?

我知好難會成事,但立法會議員如果做足功夫,有理有據,上晒國際版,即係同連登和理非+勇武一齊互相助攻,家下一啲noise都冇,算點?我呢個50+下次點選你地? 不如我同民建聯講:"你派燕窩我就選你"
咁好過啦

民建聯用"外國有先例",點解泛民唔用?隊走人面辨識同禁cashless store

賤聯又開緊記者會